【暗黑兵法】 黃店請警犬食嘢

有衛生局局長認證
咁安全嘅食物
唔慰勞光榮嘅警察
真係太大嘥！

以其人之道還治其人之身
等佢哋試下咪知催淚彈有冇毒囉！

食到佢哋舐舐脷

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

戴GEAR煮野食